<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegofb8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cruzdfb/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dodiejm7b/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassrt7/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dmvkqktkjfc/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>开卷有得</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/3/n11495301.md#1" target="_blank">小企业奋斗史：陆王（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/3/n11495301.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/b178d2c3dd5f7fa113c639d3552ffe64-150x120.jpg" align ="left"></a>第四代社长宫泽纮一为了公司存续，开始盘算：以前做过的马拉松足袋，有可能成为逆转形势的热销商品吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月5日 12:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/5/n11499982.md#1" target="_blank">预言猫收养了我（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/5/n11499982.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/maple-leaf-2954249_960_720-150x120.jpg" align ="left"></a>如果生活支离破碎，谁能陪你走过艰难时光？或许猫比我们，更懂人生……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月5日 11:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/4/n11497271.md#1" target="_blank">永生者</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/4/n11497271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/1511031551192483-150x120.jpg" align ="left"></a>如果预知自己的死期，你会怎么过你的人生？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月4日 8:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11490582.md#1" target="_blank">【我来说西游3】孙悟空的七十二变也有bug！</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11490582.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/15c0c9f428cb70e2_ttl7dayo8L_eagleArtboard_4-150x120.jpg" align ="left"></a>为什么菩提祖师要让孙悟空学七十二变呢？竟然是要躲避三灾利害？！三灾？是哪三灾？天雷劈、阴火烧、赑风吹，这三灾可是每五百年就来问候一下他。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月3日 9:46 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489376.md#1" target="_blank">我在太空的340天</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489376.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/c45ed2a235bffb72ea8def18f349d582-150x120.jpg" align ="left"></a>史考特·凯利（Scott Kelly）来自美国纽泽西州的贫穷问题家庭，他不是精英，也不是富二代，但他用自己的方式，当上了太空人，活出了理想的人生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月2日 9:07 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489365.md#1" target="_blank">静美 如此难得</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489365.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/summer-783347_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>就在这安静下来的时刻，我们听见鸟啭莺啼，春风拂过树梢婆娑作响，这些来自山林的天籁其实一直都在，只是方才被人造的声音淹没了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月2日 8:55 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486930.md#1" target="_blank">舌尖上的家族记忆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486930.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/1708291425252483-150x120.jpg" align ="left"></a>父亲说，一过立春，十香菜便经常出现在老家的餐桌上，除夕的年夜饭更非得有一大盘不可，因为十香菜有“十全十美”的寓意。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月1日 9:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11487913.md#1" target="_blank">人生的身段：坚毅慈心唐美云</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11487913.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/01/1501200907502384-150x120.jpg" align ="left"></a>唐美云出身歌仔戏世家，感于父母对歌仔戏的热爱，不忍见其逐渐没落，故投身歌仔戏成为一代名伶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月31日 4:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486993.md#1" target="_blank">有姊如此 何其有幸</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486993.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1508281257322483-150x120.jpg" align ="left"></a>我常以为，我的父母有如大自然，赐我生命的基土，并洒下阳光和雨水，让我得以萌芽成长。姊姊则像是巧手的园丁，不但给我生命的养分，更会不时出手修枝、剪叶，好让这棵小树长出丰美的花朵和果实。我何其有幸，能同时拥有给我自由的双亲，与悉心看顾、引领我的姊姊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月31日 9:39 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486929.md#1" target="_blank">日常的幸福</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11486929.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/7d2ad94516ab53445f4de2eb4c97c352-150x120.jpg" align ="left"></a>“在最微小的事物中也找得到幸福，幸福始于喜欢自己，并细细体会寻常事物含有的力道。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月30日 9:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/29/n11485982.md#1" target="_blank">【我来说西游2】什么样的人才能当玉皇大帝？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/29/n11485982.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/15bf9dd1cc86187d_ttl7day4GL_xy-150x120.jpg" align ="left"></a>人间有个皇帝，天界有个玉帝，皇帝我们都知道是怎么来的，那玉帝你们知道是怎么选拔出来的吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月29日 11:38 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/29/n11484765.md#1" target="_blank">一个名伶的生命承担与文化自觉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/29/n11484765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/PO_X4611-150x120.jpg" align ="left"></a>唐美云戏演得好不说，出身戏曲家庭，她对于自己的生命角色有深深的承担，更有深深的自觉。她成立戏班，培养后进，年年推出新戏，作可能的探索却永远不忘戏曲的立基，她将全副心力何只花在表演上，更直显一个演员在生命承担与文化重振上的可能角色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月29日 12:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/3/n11428751.md#1" target="_blank">【我来说西游1】我们生活的地方不叫地球？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/3/n11428751.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/15beee89af5bca15_ttl7dayqu9_eagleArtboard_5-150x120.png" align ="left"></a>只有读了原本啊，你才会发现，影视作品里所说的，那其实是另外一个“西游记”。我们今天要聊的话题，就是我其实很早以前就非常想知道的。其实地球这个说法，虽然是在明朝就出现了，但那个时候西学东渐嘛，就是近代西方思想向我们中国传播的那个时候。所以这个地球，其实更接近于科学术语，所以明朝以前你说地球叫什么呀，这就没人知道了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月27日 11:10 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/19/n11463222.md#1" target="_blank">逯耀东 话魏晋史学——长城边的冲突与调和</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/19/n11463222.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1509281351342483-150x120.jpg" align ="left"></a>讨论近代以前的中国历史，无可否认地，边疆民族与汉民族以长城为基线，所发生的冲突与调和，对彼此的历史与文化形成的激荡，是一个非常重要的问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月20日 7:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/14/n11451640.md#1" target="_blank">走过旧时的蹊径（中）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/14/n11451640.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/1609231433242483-150x120.jpg" align ="left"></a>书中一系列魏晋史学的讨论，虽然是作者研究魏晋史学的拾遗，却也道出对这个时期史学探索的某些观念。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月17日 9:51 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/13/n11450908.md#1" target="_blank">走过旧时的蹊径（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/13/n11450908.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/cc2cbf170f276d107f8dded75ed5dbac-150x120.jpg" align ="left"></a>魏晋不仅是个离乱的时代，同时也是中国第一次文化蜕变的时期，更是中国史学黄金时代。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月16日 9:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/14/n11451579.md#1" target="_blank">书摘：孔子传（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/14/n11451579.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/a3e92f2b-ad2e-494c-9c6d-ea1956ec08d7-150x120.jpg" align ="left"></a>孔子之学术思想，悉从其所以自为学与其教育事业之所至为主要中心。孔子毕生志业，可以由此推见。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月15日 9:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/13/n11450872.md#1" target="_blank">书摘：孔子传（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/13/n11450872.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/1ad7b72894bb19aca2f1a2d03da4e15f-150x120.jpg" align ="left"></a>孔子为中国历史上第一大圣人。在孔子以前，中国历史文化当已有两千五百年以上之积累，而孔子集其大成。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月14日 9:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/30/n11417874.md#1" target="_blank">李维娜：从中国古典舞看神传文化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/30/n11417874.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/08/1808201839192737-150x120.jpg" align ="left"></a>邪不胜正，善的最终会战胜恶的。这是神给人留下的理念。中国古典舞，她不仅仅是一种艺术形式，她内在的精神体现了神传文化的价值。好的中国舞演员同样需要有这种修为才能成器。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月1日 9:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415513.md#1" target="_blank">身在此山中</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415513.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/1610090941512483-150x120.jpg" align ="left"></a>醒和醉之间，原来是在问我们如何自处。只怕，身在此山中，连这样的选择也无！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月31日 9:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415505.md#1" target="_blank">想起变色龙的夜里</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415505.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/1707261846022483-150x120.jpg" align ="left"></a>人若成了变色龙，明明身不由己受人摆布，反而也能沾沾自喜。只不过，如果夜半醒来，看见一片清明的世界本色，毫无人工色彩，那时既不知自己何在，一定发愁不知该变成什么才好！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月30日 9:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/24/n11405897.md#1" target="_blank">数学白痴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/24/n11405897.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/1903210753302384-150x120.jpg" align ="left"></a>如果没有妈妈的陪伴和坚持，在这样的教育体制下，我可能被成绩压垮，变成愤世嫉俗或叛逆的少女。她的教育方式，让我更明白：人生的路，不是只有一条可以选择。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月29日 3:13 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415443.md#1" target="_blank">书摘：六月之雪（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415443.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/tung-flowers-2505626_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>她们穿越古都台南今昔，印照心灵在远方的疗愈原点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月29日 9:08 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/24/n11405896.md#1" target="_blank">愤怒的萝卜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/24/n11405896.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/1906152223371487-150x120.jpg" align ="left"></a>随着妈妈和姊姊的脚步，我的阅读范围愈来愈广。现在终于明白，阅读对一个人多么的重要。如果不是那“愤怒的萝卜”之刺激，我也不会关起门来，矢志大量啃书了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月28日 4:23 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489420.md#1" target="_blank">小企业奋斗史：陆王（上）</a><br></h3>埼玉县行田市的“小钩屋”是家拥有百年历史的足袋制造商。“历史悠久”听起来很了不起，但说穿了，小钩屋不过是一家小型地方企业。在时代的冲刷下，业绩持续低迷，随时倒闭都不意外。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月31日 9:51 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/17/n11459991.md#1" target="_blank">现代世说新语《捡贝壳》已出版</a><br></h3>现代世说新语，许其正最新散文集《捡贝壳》已于本（8）月，由文史哲出版社出版。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月18日 7:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/14/n11451642.md#1" target="_blank">走过旧时的蹊径（下）</a><br></h3>关于魏晋时代的散论，以及对长城文化的探讨，也是作者曾进行的研究工作。这些以文学笔触写成的历史文章，常带感情，读来倍添温情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年8月18日 9:51 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/30/n11417824.md#1" target="_blank">书摘：消失的航班</a><br></h3>高永龄跑了一阵子，才敢回过头来看看飞机失事的现场，整架飞机都已笼罩在一片火海之中。他看着那个有如炼狱般的火焰，实在不敢相信他在短短的一百天之中经历了两次飞机失事的惨剧，而他竟然都能活着出来。他就觉得这是他母亲平时烧香拜佛起了作用，上苍才会特别的眷顾他。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月30日 9:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415444.md#1" target="_blank">书摘：六月之雪（下）</a><br></h3>从亭仔脚、汉字招牌到摩托车声，杉山未来在强烈的阳光和热风里感受台南的气息，循着台南女中、台糖宿舍的轨迹，回溯祖母战前在台湾的青春岁月。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月30日 8:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11417146.md#1" target="_blank">田园文学大家许其正散文集《又见彩虹》出版</a><br></h3>田园文学大家许其正精选其散文佳作，集为散文集《又见彩虹》，已由文史哲出版社出版。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月30日 12:12 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid256_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid256_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid256_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
